地區遊行對政府的作用無咩 係唔係應該轉方法

機場交通測試
禮賓
律政中心
狗鐵總部
狙擊777

再用地區遊行衝突狗屋 好難再做落去
黑警次次捉幾個 頂唔到幾耐 不可持續的抗爭方式

歡迎討論

得機場可行 其他唔做諗

係和理非諗到其他行動之前
地區遊行可以keep住道火

因為地區遊行會愈來愈難搞 所以再搞都無謂

係狗鐵封站之後

一 ) 退路真係少佐好多
二 ) 影響遊擊戰術
三 ) 和理非擔心走唔到唔去，除非共識佐個時完全和理非

兩個位，一個機場，一個貨櫃碼頭，自行參透